(直播) 13:00 #FreeHK午間新聞評論 星期一至五

(直播) 13:00 #FreeHK午間新聞評論 星期一至五

20191105#FreeHK午間新聞評論 LIVE：民間記招 vs 黑警記招 / 太古城，將軍澳事件 / 建制列傳：石禮謙，伍淑清，華記正能樣

20191106#FreeHK午間新聞評論 LIVE：杜汶澤大戰陳百祥 / 何君妖受傷記 / 科大生周梓樂墮樓後續（一）

講緊 7.21

20191108#FreeHK午間新聞評論 LIVE：LIFE & DREAM

不嬲有睇開 推